夏天想買個1L 水樽 ,有冇推介

飲水撚好想係咁飲水！要個大既行山用 有冇咩好推介呀？

行山用水樽未重過咩 夏天行你帶幾多個樽？買個水袋好過啦

都要出街用

去運動舖睇下Columbia囉，乜色都有包你揀到

行山就勸你唔好用水樽喇，又重又唔方便，裝水又唔係多……除非你行嘅山係家樂徑之類啦

klean kaneen

更係Nalgene
冰格 滾水都得

Columbia果隻垃圾 之前買 sale會叫你唔好放滾水 熱水就冇問題 廢到

太大了

Hydrapack Stash Bottle

Columbia 既樽一跌就爆，無論咩size，中學已經跌爆左幾個，雖然款式幾靚，不過貴得黎成日爆，最後F5個年買左Nalgene 1L 樽，用到大學，再用到返工，跌過無數次，成日裝熱水都冇事

uzspace

Sigg

Nalgene啦
總之要tritan物料做